原來村長叔叔真身就係港大韋拉

邊撚個港大韋拿

韋拉牙

盲西

碟囝又知我大肉腸嘅

三姓家奴牙蓋=安歷卡

佢poly

poly +ive +compass college

係港大屈蛇